其實所謂武漢港人有幾多係唔識講廣東話

睇新聞大部分訪問都係國語
武漢dse考生究竟識唔識講廣東話

咁都接返香港

屌你老母

正確來講係「有香港身份證大陸人」，請正名

睇 now news
訪問左 2 個喺武漢既支那港蝗

一個有鄉音廣東話 一個全支那話

有事就認自己係香港人 無事就認自己係支那人

唔駛識
考評局係dse中文有普通話卷照顧各位支那考生

啱啱都有睇
now訪問個幾個一係國語一係鄉音
所謂香港人只係落黎攞左身分證

佢地唔落黎都有5wor
點解仲要呻落唔到黎

番黎等14日又可以出黎傳

種票一車車落黎個班

之前唔講都唔知
原來有幾百個所謂港人
四班機

可能非永久都計

係中國人
唔係大陸人